兩黨共識

所謂嘅兩黨共識就係踢走Donald Trump
共和黨可以係參眾兩院獲得優勢, 而民主黨則有總統坐陣

侵優慘成棄子

我覺得唔係棄子. 而係社會重大變動下，唔適合共和黨執政.
需要民主黨上任. 因為之後滯漲要靠民主黨度過.

唔好覺得一個強大左百幾年嘅國家只係面果層咁脆弱.
民主黨過度一屆之後再上共和黨對外強硬